其實香港人有d咩係唔會攞黎炒

痴撚線 廚師腸都夠膽死炒到$200蚊包 係咪低鳩能

人命囉

港豬條命賤過流浪狗

專業炒師

留名等睇炒女朋友

咪鬼助長呢啲on9啦
無market 佢地就收皮
無得食咪無得食囉，驚閪咩
睇佢攬住啲腸訓

諗起之前炒月餅嗰班